反朗仲有咩好講？

美斯0比3
我朗追和反杯
高下立見

樓主又對弱隊刷數據

起碼高小花兩班

臨尾個球入埋就perfect

下場先戴帽

疤迷會否心臟病發

至少廿班

疤迷應該仲深潛緊

屌奶星冇車過黎

我係經濟達人可能會屌佢出盡奶力入波

入朗我信！！！

牙朗正嘢

祖記強好多囉

俾尋晚多仔恐襲嚇親